咪再講咩小兵力

18區，佢守得邊？